開多次，如果去野餐 4G LTE load 空氣請轉用 3G (H+)

由於好多人 default 都係用 4G preferred, 但係preferred嘅定義係收到 signal 而唔係收唔收到 data packet
所以啲電話好蠢唔會識自己轉落 3G
反而 3G bandwidth 好順暢 好似就嘥咗咁
因為個bandwidth 就係得咁多，當一大堆人同時喺同一個基站範圍用data嘅時候
你/其他人 好大機會就會load 空氣
呢個時候你就要手動轉落 3G, 既可以騰空 4G bandwidth俾其他唔識/唔知嘅人上得到
同時你都可以上得返 其實一般用途例如tg/whatsapp 就算碌ig都好
用3G 都唔係慢得去邊
以我琴晚喺遊行現場嚟講 大半程4G都係load空氣咁滯
去到政總直情load唔出嘢
轉3G 就好順暢
希望大家可以留意吓

Android :

Setting > Network & Internet > Mobile network > Advanced > Preferred network type > 3G (preferred)

去返 4G 都係同一個位

iOS 唔知有無

琴日轉左3g都load唔到
係咪干擾器太勁

可能唔同台唔同掛 我SMT 4G keep住load空氣
轉3g 順到無輪